CSL推$316無限4G全速上網搶數碼通同HKBN客

Richard : 睇下你地點同我鬥 ！

屌 本身csl

現有客戶都得

smt$48儲值卡攜號轉台

佢老豆個爛衫台轉過去就無優惠，真係夠絕

力場發力

前幾日打黎叫我續約話要+$150

呢排做咩電訊商餓狗搶屎咁， 之前唔係同我講年年有加價10%空間咩

屌你 3台無

幾多都無用， 地鐵全程load 空氣， 嘥尻氣

應該續約先有

本身唔係無限係咪無用 ？

+$150個d先揼春

因為hkbn出無限plan

csl 舊客去HKBN
HKBV舊客去CSL

轉走左
垃圾到爆
今日轉左去3
鰂魚涌去油塘條線
之前1010上唔到網
3平啲反而仲上到

正仆街，舊客比緊416

屌你老母早一個月smt轉撚左hkbn

hkbn幾錢

ching識波

仆街 smartone啱啱續左約

我依家直頭想屌鳩佢添呀

smartone 唔好用？csl 中環到佐敦，香港站到荔景都好難上網

仲有繁忙時間既綠線同藍線

楷仔教舊客情何以堪

$158 6gb係咩速度？ 4.5G 全速？

298 + 18 咁平咋咩

csl所有plan都係全速，只係用到個Gb數會停data, 可以買data或等下期重新計數據

用唔到咁多
何必貪

我岩岩申請用學生plan $128+18 8GB有無蝕左

CSL好用過smartone

利申: smartone客戶

而家用緊csl $316 6GB 快啲打黎傾續約

btw屌, 而家個個轉曬csl無限咪拖慢個速度

垃圾台

差唔多.

Smartoneshare埋hkbn d客

屌我村屋所以用緊CSL個用量皇PLAN
上年申請要417蚊
屌你老母而家平咁多 仲有年幾約先完

地鐵load唔到
無限都冇撚用

我屌你老母CSL 上網慢到咁
我一個用交成四百幾嫁
而家就推無限4G

數記未還擊

屌 早排轉左人仔

推$316 無限上網最撚開心係一路比緊$298 6/8mb 上網果d
Cut 撚左navigator
比貴返少少手提月費都抵屌

屌 我比緊4xx/6gb

吊你，而家先出e個優惠

每月用量>20gb

$279 / 10gb

4月頭簽左10GB再加用量皇每個月成4舊水你老母CSL

x2

屎忽窿續約慘過狗

岩岩地鐵葵芳>荃灣load空氣

無限有撚用咩

屌那星
依家交緊300尾無限

Csl 現有客戶做到316既pm我

屌你老母

csl撚跳船未

現有客戶想轉可以點

唉屌你老未 爆左兩日 過左今晚先有data

c記現有客戶，仲有一年約，可以up?
可以pm我

因為3hk出咗個抵屌plan，基本plan $108 5gb， 免隧道費。

再可以$9 加200MB， $198封頂，即係變相$306有無限。

有時需求無咁大果時又可以彈性啲咁俾錢

同埋而家少咗人用3台，所以都幾正

就因為咁先轉hkbn

其實csl除左係港島線load唔到之外網速係幾快
我個friend中移動 有時睇住佢用電話 差唔多要用十幾秒先load到一個page

好彩未簽新約 唔怪得早兩個月係咁打黎

比緊$316得6Gb
下年先完

Csl現有客戶比緊$316得6gb
下年先完約
屌有冇得轉求pm

本身用緊one2free 10GB plan有冇得轉

屌，用緊108 3gb ，好撚想轉

有邊間唔係

都盡情用
6GB同10GB有咩分別

我覺得係同iphone冇得炒有關係

現有客戶續約都得

SMARTONE好好多

係貴姐

仲續佢個垃圾台咩，地鐵永遠都上唔到網，完約即cut

數記會否反擊

地鐵收唔到幾快都冇撚用

屌 我就係$316得6gb 比多$150轉無限
完約唔續

西鐵錦上路到南昌都係load唔到

csl 10月尾完約，但唔到最後一刻都唔會續，但數記反擊

等*

比緊$316, 10GB
仲有成1年約, 有啲想轉

我依加smartone $256 6GB免隧道費
之前有個sales cold call撩我轉smartone,以為佢玩野
其實慳慳地6gb都夠做,係有時爆data,當然無限係最好

好彩有HKBN亂入先令個市場價格跌返晒落黎
之前真係賺到盡,食水咁深
唔知HKBN會唔會反擊呢

當其他台做緊$88/$98 +$18 384Kbps限速plan果時，HKBN一下$98 21Mbps 5GB FUP真係搶左好多客

csl垃圾到爆

Smartone 幾時出無限plan 反擊

上到先再講啦

而家csl
諗緊轉唔轉去3 無限plan

一早有，$446/月

成班知唔知CSL有幾咁垃圾？啲4g頻譜幾間公司共用你覺得有幾快？又人仔又123又Csl 又sun四間公司共用仲話想快？快條撚咩 由123未俾csl收購開始用緊到今日只有愈用愈衰捱到十二月果斷轉台，無限都無用

佢每次吹到幾多優惠吸客變相只會令現有客戶服務更差，垃圾台

用緊CSL $292 10gb
屌 西鐵一去到錦上路->南昌就收皮

依個死位黎

成班吹捧csl
每朝搭地鐵由荃灣去九龍塘，一到美孚load空氣

600番歸又係同樣load 唔撚到

無錯，個排連登都係咁推post
窮撚都可以比百零蚊享受到正常上網速度

D死位冇得改，用左3年幾都係咁

垃圾就梗啦
但其實而家間間都唔可靠
3 又堆有聯通客
SMT又一堆HKBN平價客，仲出埋高用量12GB plan
而且仲未知HKBN會唔會反擊，會既話時又係拉死埋SMT

咁寧願揀間平既，比貴同平都係用唔到

咪係，3一樣係廢，但起碼平過佢，又貴又垃圾

而家有無邊一間公司有獨立自己一條頻譜唔洗同其他公司share?

即係HKBN同SMT 質素會一樣?

CMHK: CMHK客+HKBN客
SMT: SMT客+HKBN客
CSL: 1010+csl+電訊數碼
3:3台+中國聯通

Csl, 3 , 仲有幾十萬張外傭卡用佢地個網

照字樣睇好似HKBN穩陣啲

hkbn好波

CMHK同SMT都有外傭卡啦

琴日先由hkbn 98+18 42mb 5gb 升左去218+18 12gb 4.5g 不過都係租SMT 抵玩既我覺得

用咗好多年smt, 係好快好定
但無限數據好吸引，返公司share比電腦用
諗緊@.@

可能smt好快會跟減呢...睇定d

x3

現有客戶可以用個新plan嗎

彩虹load到太子先入到game
明明load空氣 data就照扣

唔撚係掛

10月28號到期
但我唔想繼續用csl
過隧道好慢 有時候仲會收唔到
今日帶switch 翻工玩
打算用手機開wifi比switch 上網對戰
點知連線唔倒
後尾google 左原來係csl 問題

得smt可以

簽左csl大專6gb ，最近見到送2gb，有冇得免費拎到送嗰2gb，成日好驚爆

我由Smartone 轉過去CSL. 我係等緊完約係即刻走. CSL 係癡撚線, 收咁撚貴, 佢老味由上地鐵開始去撚到香港站, 係完全上唔到網.

注意: 係完全上唔撚到網.

篤落apple daily, 一路勼轉, 轉撚到落車都仲轉緊. 企係你格黎d 人行3 呀, Smartone 呀就睇住facebook 睇撚晒video 都無事. 我係連Whatsapp 都上唔到.

呢間垃圾係永久Black list. 坐地鐵番工既人咪撚用CSL, 你必定後悔.

屌你老母臭閪csl 垃撚圾 差撚到以為去咗非洲 以後淨係會用smartone

SMT

支那移動

正價298+18+1500(原本真無限）

3 台 全速6gb+128地獄 $148免隧道 無野送

無 因為學生都可以+150轉無限=$296

on9

108

使唔使咁貴
238+18+168=424
如果簽30月約送半年無限 可以3xx

支那自己頻譜

394好似

數就自己計 應該唔會走數去邊

尋日續約，250

無限？？

250 10G
同佢糾纏左三個月，隔兩日打黎叫續約後既offer

10 G 無限速

你老味岩岩同佢簽

CSL聽講一落地鐵就load空氣
用緊學生SMT $274 16GB

我早兩個月前仲用緊SMT 6GB全速PLAN 3舊水
而家用緊HKBN $138+18 6GB PLAN
真係唔覺有咩大分別，慢就一樣咁慢，地鐵一樣上到網
唔同既就係之前SMT可以用到wifi call同volte，HKBN呢個Plan係唔得

csl上個月先轉左smartone, 一樣係收唔好兼慢好多

SMT除左貴，真係無懈可擊
CSL被收購開始，已經慢到頂唔順要轉其他台

我都由$138+18 4G LTE 6GB 升左去$218+18 4.5G 12GB
不過諗緊好唔好取消，雖然都抵，但唔知HKBN會唔會再反擊有更抵既Plan

hkbn再減就搞死埋Smt

之前個家庭PLAN吸左唔少超高用量客,今後繼續吸
遲下可以問頂CMHK,爭奪4G最差之寶座

cmhk永世都最差啦

果個4.5g 咪就係lte a 人地csl二年前就有

華為設備大一統! 三千基站 Ready !

HKT 工程部董事總經理林榮執先生表示，一直把 CSL 及 PCCW Mobile 兩組共五千個基站，調整至約三千個基站，並在年底前，全部改為華為提供嘅網絡設備。

兩個月前續左254 10gb

各電訊商所採用的網絡基建商各有不同。CSL的網絡由華為建設 [14]，和電香港與電訊盈科的合營公司Genius Brand採用華為的網絡設備 ，數碼通則指定使用愛立信的網絡基建作為其4G網絡的供應商 [15]，而中國移動香港採用愛立信及中興通訊提供的4G網絡基建（後來好似轉哂用華為 ）。[16]

數碼通指出，之前一直為公司主要網絡設備供應商的愛立信，在未來五年將繼續為數碼通的核心網絡和無線接入網（RAN）的唯一供應商 。雙方亦已為在港推出LTE-Advanced及LTE-Advanced Pro的4.5G服務展開緊密合作，並為於日後在香港進一步發展5G網絡鋪路。

除了數碼通，香港電訊(06823)旗下csl.、和電香港(00215)旗下3香港及中國移動(00941)旗下中移香港，目前均分別與華為合作 ，將本身的4G服務提升至4.5G標準。

你避得幾多
去到數記core再出街都唔一定用愛立信啦

又係呢句

點解一係就要避哂去，一係就唔避，唔可以避得就避？

屌你老母7月尾續 $217 8gb

因為避唔到所以就要全面墮入 made in china 嘅懷抱

做野個度好偏僻，得csl 收到。
而家仲食緊3百幾6G, 轉無限應該要簽多2年。

但全程地鐵收唔撚到，真係屌佢老母。

起條街既時候，csl真係好撚快，但係一落地鐵 我smt龜速都仲叫上到網，csl真係要含淚到天光

其實快慢係咪關1800同2600事

1800慢d但穿透力高d
2600係快但穿透力低

睇黎好多地鐵員工上連登

數記係全愛立信

屋村撚放落router 用得唔得...

唔敢同老豆爭生意

原有客戶 點續先有

CSL 呢期咁好既, 近排先拎左佢個一年免費6GB 4G上網

298 咁hi 貴

要怪就怪黨鐵 唔比人做工程啦

前幾闈去hkbn問過過黎緊有個新plan 236全包12g上網4.5g

日

現有客都有 真係唔錯
3乜9都冇

依家邊個台喺地鐵係收得最好？

人多無一個好

跟本就間間都夾9埋,
但間間係地鐵都一樣咁廢

琴日個CS仲話做個 25x ，8 GB plan 幫我續約
好彩無應承姐

明顯地鐵問題啦

你就差唔多
地鐵線 數記邊有得輸

我想問3台 佢地黎叫我續約

4G 15X

6G 17X

合唔合理？

屌...SMARTONE續左無耐D電訊商就係咁出無限PLAN...

聰明通我覺得未必減
佢擺明sell 快 穩定
同埋有HKBN補貼 佢驚西咩
427無限 好撚貴

快佢老母
同我n年前個3g plan 差唔多速度

有hkbn補貼

咁撚多人吹奏姨媽通
屌佢老母當年帶頭cut 無限上網
個串柒柒ceo用埋啲自助餐歪理去合理化自己行為
仲叫人比唔起錢就唔好幫襯

條撚樣到而家都仲做緊, 仲有服務質素同價錢又無明顯進步
香港人真係比屎你地食都一樣食到好好味

因為無一間好過佢

態度差所以寧願走去用支那基站嘅電訊台

用咗CSL成三四年都好快
未試過喺地鐵load 空氣(某幾個死位唔計e.g. 錦上路-荃灣西)

姨媽通可以有幾特別好?

你全屋所有野唔係made in China先好出黎講野啦

打手🤔

仲諗住12月完約,
轉cmhk $198 4.5g 12gb

而家用緊516 6gb
睇黎又走唔出csl,
用智能電話無無限係好撚反智

不過當年班濕鳩攞無限係黎bt 又係仆街

其實我用數碼通用左咁多年
都係未試過load空氣
重要我有啲地方 數碼通收到 csl收唔到
所以你問我 我一定揀數碼通

悶唔悶啲，嚟嚟去去都係呢句

上面已經有人話避得幾多
我就已經答咗避得就避

我不厭其煩問多次
係咪因為自己避唔哂china嘢
所以就全面擁抱made in china？

「避得幾多得幾多」呢句嘢係咪真係咁難明？

譬如東江水呢啲普遍市民都冇得避
因為轉用外國水價錢貴好多

但係電訊台呢啲真係冇得你揀咩？
嫌貴可以用HKBN呀
人哋咪又係租借SMT個網
咪又係用返愛立信基站

你話盲點嗰啲就話合理啫
家下單單為咗自己面子
而寧願用支共嘢
就好難講得通

林村收唔收到

之前用smt地鐵咩線都冇問題
而家csl一落地鐵就上唔到

Csl 4g plan

長期開3g收得仲快

反而想知點解淨係SMT可以喺MTR到收得咁好，係咪真係純粹港鐵問題咁簡單？

我E家咪長期開3G囉
11月完約, E家等緊SMT會唔會有無限

smt一直都有無限

果啲大種乞兒真係好撚狗
不過咪用公平使用原則, 超過某個用量就限速
而唔係加價同時cut 無限plan
再用自助餐歪理叫你無錢唔好幫襯

人多 港鐵工程排期長時間

仆街啱啱一個月前續左418

屌你老味,
真係大倒退, 越普及越貴,
香港啲商人正一仆街黎

剛剛續約csl.

10GB plan：2部 IPhone 7Plus 128GB+5張SIM共用data

24個月合約，預繳 $13576，月費$748

每月機價回贈：$13576/24=$565

月費：$748+18(隧道)-20(回贈)-565=$181

先達收緊$6100-6600(睇顏色)1部，下星期就開始唔收

仲要夾埋嚟加價

處理手法有問題

屌你老母csl係地鐵長期收到訊號但上唔撚到網 垃鳩圾

你班撚樣都on lun9

成日吊CSL喺地鐵收唔到，無撚錯，我每日搭將軍澳+港島綫我都load空氣，吊你但CSL喺街同室內真心收得唔錯。

我依家另外部電信用smt，上地鐵係唔錯，叫做load到片，但喺公司真係慢到hihi，仲要有時斷線。

計返每日搭地鐵來回都係一粒鐘到，但其餘19幾個鐘都要上網㗎，邊間好你地自己諗撚清楚。

垃圾csl
改善下點解係地鐵入面上唔到網先啦屌

再次同大家講聲~ 真係唔好撚轉CSL / 1010
廢到無論

當年好多高登仔支持 仲話無人用無限plan 速度會快左
點知一樣咁差 又俾電訊公司狂加價

華為，不了。

hkbn全速最平138+18喎

你應該好少搭地鐵

將軍澳+港島綫我都load空氣
我轉左用3呢兩日~係可以正常上網~上fb~上連登~上ig
屌佢老母1010 / csl 真係好似你咁講load空氣
同埋室內同街間間差唔多架啦~
就算俾你室內同街好撚快又點?重點起地鐵收唔鳩到

我屌佢老母CSL 收得咁撚差，我真係好撚後悔用佢

坐巴士多, 間中先坐地鐵
但坐親都無問題

係喺地鐵住定開工?

屌早講
岩岩 $217 8gb 冇800送 續左

又係舊客供養新客 屌你老母

正仆街，我用緊SMT $298 6GB數據，4.5G

如果有第間唔用支那基站
一早走撚咗十世

又係呢啲濕鳩劏機plan

Pccw網絡，地鐵收唔到轉用3G有機會幫到你

全速LOAD 空氣
東涌線收唔撚到

人多 轉 3g

近排由SMT 轉去CSL $88 6GB + 8GB 全速上網
好少坐地鐵，唔受影響
地面嚟講CSL 都唔錯，夠快

人地話舊客都可以轉plan 又睇唔到

咪講續約都有得做

間間都有人屌到底邊間好

電訊台不願面對既事實
地鐵個個收得得差係地鐵問題
你去新起地鐵站就知差幾多

1010

屌你老味比緊466$

屌CSL係地鐵上網慢有撚用？
根本係地鐵唔撚俾你入去鋪線裝發射器
你屌CSL CSL都唔會入到去鋪線 因為根本就地鐵玩撚哂
CSL地鐵站以外全部都收得好同好撚快
新起嗰幾個地鐵站都快撚到仆街啦

利申：CSL無限plan..多數搭巴士好少搭地鐵

地鐵收唔到 幾平都冇用

其實華為surpass左eric好耐咁

人人用法唔同好難討論
申利：公司同屋企都有個勁快Wifi, 最多時間用4g係交通工具

我都係， 響屋企同公司都用wifi
出街搭mtr 多

≈ 「用量皇」數據組合︰若您登記csl 6GB或以上數據服務計劃，即可於上述條款“*”所述的服務計劃承諾期享用免費「用量皇」 數據組合服務。當您每月使用的流動數據用量超過該月服務計劃包含的數據用量，您可繼續使用流動數據服務而沒有速度限制，而您所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，您的流動數據體驗或會受到影響。詳情請瀏覽

如果我揀6GB PLAN,咁6GB後既速度係會慢左定唔會慢左

計返每日搭地鐵來回都係一粒鐘到，但其餘19幾個鐘都要上網㗎，邊間好你地自己諗撚清楚。[/quote]
其實根本就無一個台可以100%覆蓋又同時又高速
每個台都有位收到有位收唔到(CMHK另計 )
最好就係睇自已經常既活動範圍(屋企/工作地方)
買卡試

我係屋企CSL得一個位收得好,其他全部收皮,由其我間房長期得2-3MB,反而SMT收得好好(40MB左右)
但到返工地方SMT得幾MB, CSL(20MB左右)
邊間好真係唔撚清楚

自己用幾十蚊去買張儲值卡試下咪得囉，簽左2年之後先黎屌有咩意思

用既電話唔同，時間唔同，地點唔同都會有唔同結果啦，自己做下功課比較下咪知

係度屌黎屌去冇乜意思

3月果時消委會報告都出左測試報告，冇測到廢鐵但測左d人流多既地方，話csl地面最撚強既自己睇下啦

會有影響 唔會限速 咪同Fup一樣

佢由300 轉到 450 再 轉埋 600 啦啵

巴打你講得啱，所以我都無敢講用邊個台好，如果你上台淨係for搭地鐵就真係唔好用CSL

CSL地鐵廢撚到

以前未轉csl之前用3台$188 5GB FUP無限

頂唔順佢個垃圾3G轉左csl 4G csl完約可能轉去HKBN算

嗯..都係
只係睇係咪繁忙時間用..

csl快但對舊客太閪
本身248 4G無限
跟住續約話冇晒無限要轉5gb 4g，仲要268
到最後連5gb都冇埋要298 6gb 4g
但佢話冇無限嗰陣過左無耐又有返，新客先有仲要218
痴撚線即刻唔撚用

3月既事呀嘛，實有d唔同，但300, 450定600又咪一樣係講緊LTE-A

加左最大速度咪又係得幾十Mbps上下載 又唔係加左頻譜，會影響到個結果咩

咁有邊條線唔係

明顯關marketing事

我都唔知講咩好

圍埋條數都唔低喎，而且屋企多人共用sim 10G真係夠？

搵笨7

X 2

＄301，4.5g無限上網路過

屌csl地鐵都收唔到 用條撚咩

理論上好似排隊咁買IPHONE

CSL有100部IPHONE,每1人有機會1個買10部(高速)又有機會1人買1部(慢速),所以排得你想買10部又得,買1部又得,排得後既人分分鐘買都冇得買(Load空氣)又或者買得一部(慢速),咁6GB之前你就係排隊頭,6GB之後你就係隊尾

所以你話會唔會慢左?就睇當時排頭D人買得多唔多IPHONE

OH, 我以為佢計法係愈多人用,每個人分到的資源愈少添
原來仲要計邊個用先(排隊先)?

qos好難就咁表達啵

間間都閪

可以比多個指標你參考
CSL用量皇(375Mbps 4G) =(300GB後FUP 42Mbps，1000GB 後FUP 14Mbps)

source?

300GB 後先FUP?
哦,咁我無咁驚
我計埋平時起屋企開WIFI放任咁用 一個月都無呢個數

如果唔用BT, 42MB基本都超夠用
我住村屋6MB電話線7個人用

如果有3百幾MB 快撚過我屋企
屋企係房都唔係好收得到

打機 ping問題

收到收唔到果D就算啦
CSL 地鐵收唔到係事實
有死位都係事實
每個台都有好同唔好
帳面數字做到幾靚仔都好都係第一步
真正user experience先係重點
上面咁多ching吊打csl就係user experience唔過關
總會有既

我唔明csl隨道收唔到點解仲要收我18蚊隨道費

你連隧道都唔識就咪撚問啦

因為佢唔收你18蚊就一定收唔到
收左就有可能收到

咁梗係一分錢一分貨㗎喇
利申：用緊人仔大專plan

呢頭睇完呢個POST, 轉頭就收到SALES電話

我12月完約之前打過黎話送電話
拒絕左之後就無理我了

送D 野應該都係垃圾
上次我續約送左部SHAMESUNG 垃圾TAB俾我

屌 岩岩續完約

有無試下打去轉約?

好似hkbn 6g plan $156已經夠用，請問速度幾多？

我去南丫島CSL 收唔到 得數碼通

明白人

屌我5月先開始，仆街依家先講有無限

係咪無限上網先

但近年好多人話csl收得差左
連地鐵都好多站出事

屌岩岩轉左hkbn

本身csl已差左
仲要個個用呢個plan轉過去先限4G
你想下佢D基建應唔應付到咁多客咁大用量

csl除咗地鐵收唔到，其他冇怨言

公司用wifi啦
如唔比用wifi
買個usb手指wifi就出到wifi

On9朝早搭地鐵個個玩得好順暢
得我一個喺度無限Loading
仲有兩年要涯 屌

我問你林村收唔收到 你答我其他地方收到

csl係地面算快

地面無問題嫁啵

當然又唔會去到咁絕話隊頭搶晒D資源,隊尾食屎,佢都會預留一D比隊尾

你用iphone?

Iphone都行到4.5g
睇位嘅姐

地面最強CSL

316 無限個plan 去門市續約搞都ok?

4.5好撚柒個名 垃圾cmhk
明明就係4g lte a

打電話都得啦

貴

續左冇幾耐316 8gb

呢樣真

好慘
咩位?

黃埔站附近地面

新起地鐵站會好d？邊忽好呀？睇過

機 ? 咩app?
另一張 係工廠區

iPhone 6s，OFCA app

one2free年代3G已經係呢個速度呢個Ping

有諗過轉台 但csl 免費睇英超 每個月慳好多 想續約 要無限 有無sales 係度報價

屌 大家去既地方都唔一樣
我指出你話你用CSL無問題
我咪話自己去南丫島用CSL收唔到
你格硬要問我林村收唔收到無意思架嘛
呢個關user事

免費英超好似無左好耐
要比49 先有得睇啵

「用量皇」或「競速皇」數據組合用戶優惠價每月$18*承諾期內月費每月$49^

*優惠月費$18只適用於「用量皇」或「競速皇」數據組合用戶，須簽訂24個月或以上承諾期，此服務只適用於指定流動裝置。
^承諾期內月費$49適用於現有客戶並須簽訂最少12個月承諾期，月費$49有效期至2017年9月30日。

那些年堅無限上網時代

用開298 6gb 用左3年仲睇緊 一直無比過49

now果個年代?

利申 6s 最快記錄151(支那鬼国）

之前去圓方好似有得再快啲

Note4 ,SMT

Z5P

source？

SMT 股價 要跌啦

跌咗

會唔會去返14年低位

當年數碼通撚到你班客仔陀陀擰...
估唔到今時今日咁多人吹奏...

利申:未用過數碼通

Smt 128 3gb :0) 4G

當年咁多間一齊夾計撚全香港人架

SMT帶頭取消無限，3，csl果d就一定要跟？仲要大家一齊加價加到差唔多價？

個撚個去開既地方都唔同架啦，自己鴨記買張儲值卡試曬先揀囉，人地話好話差根本無用

啱

簽咗csl $158 6gb送2gb.
本身用盡支那移動，下年先完約，跟住轉寬頻嗰度送咗csl 6gb 1年，佢俾我下年先開始用，嗰1年電話費就當回贈咁俾返我

有無詳情？$158 /8GB

用完先簽先

咁平，佢打黎R續約都開我$217/8gb，好彩未應承

人地有免費卡一年先有

空氣台，不了

唔單止取消無限，當年收人五百預訂iphone,
印象中係唯一一間收定錢先，
最後遲遲都唔俾貨你，
新客仲早過班舊客拎機，就算人地無俾五百

啱啱兩星期前個sales 打黎chur 同佢簽左新約6送gb 250 蚊。
依加打上去話想轉呢個話轉唔撚到。依加好想cut 左佢轉台

3幾時還擊

比多100加

呢個我知 但無論咩台都好，新客／新number永遠都係最快出到機，舊客都係要慢慢等

佢個時叫我加15x 。咁依加佢咁我仲加咩。。

250+100

4G 無限上網只值$100per month 只係班奸商夾埋加價

SMT快啲反擊
我switch 要出街玩

佐敦>尖沙咀

已經唔係peak hour, peak hour直頭係佐敦>金鐘都上唔到網

數記出左新PLAN喎

數記明搶CSL D客
18蚊都慳撚返

邊間好d

CSL SALES點睇, 內部指引有無野送來吸客呀

喂屌你咁我續約點撚樣算先

298無限上網，仲有冇其他附加條件？
我舊年298+168+18

我交緊成4百幾 先有無限 同一個價已經有部電話送... 正仆街嚟

本地電訊商正式展開減價戰，繼香港電訊（6823）昨推新優惠，旗下csl.及1010均劈價兩至三成外，數碼通（315）今日即減，最平298元即可享不限速無限上網服務，一夜間由全城最貴變成全城至抵！

數碼通宣佈，所有新客戶及現有客戶續約，選用指定4.5G「超貼心智能手機計劃 (6GB)」，即可獲「FUP無限數據」變無限上網，變相劈價！

於新優惠下，4.5G「超貼心帶機上台智能手機計劃 (6GB)」變成無限上網，每月連行政費用為316元，減幅達34.7%，與csl.睇齊。凡csl./ 1010/ SUN Mobile客戶攜號轉台，連18元行政費亦可豁免，即最平298元即可無限上網，劈價38.4%，屬全城最抵。

至於4.5G「超貼心買機上台智能手機計劃 (6GB)」變成無限上網，每月連行政費用為536元，減幅達23.9%。若凡csl./ 1010/ SUN Mobile客戶攜號轉台，則低至518元即可享用服務，減幅達26.4%。

唉,我到1月先夠期
用撚左數記6年
$427無限呀屌

聽日打去問下有冇得轉

完全等緊9月12日note8,iphone8

數碼通宣佈，所有新客戶及現有客戶續約，選用指定4.5G「超貼心智能手機計劃 (6GB)」，即可獲「FUP無限數據」變無限上網，變相劈價！

好在我8月尾個陣唔得閒，叫佢今個月再打比我姐

之前佢開268 6gb比我

無限打丁

有無人知csl 用量王 除左送黃色viu vip acc，仲有無其他野送埋？

都係無限PLAN平左
咁多人用無限架?

仲有年半香港寬頻想死
依兩三個月慢撚到

屌 我之前續 258 6GB 之後自己+埋無限 而要424一個月

今日先打去csl 傾續約
估唔到smartone 咁快出手

唔係4g+ 就交哂貨啦

用csl 成日收唔到

仲用緊垃圾3台LTE
地鐵屋企公司都未試過load空氣
根本唔關咩台事
因為lte而家少左人用反而好左

因為3冇人用

冇錯
我原本意思就係冇人用自然快

就係想提返近排轉咗寬頻又未用得著佢送嗰張卡又唔想浪費幾個月等約完，可以簽咗約再等完約先用。都係可以俾多$150有無限，唔洗指定轉台先有優惠

6s plus用唔盡4.5G 600

想問下
減價後，唐樓數據上網，會打ps4 ,bt
Csl 同數碼通會好d

屌啦
個個都無限 塞撚死啦

屌，HKBN咁威劈頭減價

最後減到真無限plan都復活

唔係唔反擊呀？定租人線路無足夠網絡資源去鬥？

咁玩撚完啦 算唔算自殺？

Hkbn 目標客根本唔係無限用量既用戶 佢只係想搶走哂用平plan既客 佔既網絡資源又唔多
Csl 數記減價 好大可能想吸引一班交緊二百幾蚊既人因為爭唔多錢 用個貴d既plan

337 無限

成個post都係兩台職員上嚟打新聞稿
不過講點平都多餘，價錢鬥到最後都係跟到貼
實質上係從Huawei同Ericsson之間選擇

d人好似成個人生係地鐵渡過咁

我用左6年全速plan
由SMT 270 3G 無限plan 時開始用
個時SMT 係香港3G最靚頻譜既時間
勁穩定，99%全速
我個時好威，好多人問我share wifi
就算過左FPU 都無限速，(試過)
直到佢出左4G ，佢撥左堆頻譜落4G
由足14Mbps 跌到 6M 咁上下

完約後我就轉左PCCW
個時係合約係270 全速無限120M
無幾耐就同csl 合併，取消埋無限個plan
但因為我係舊合約，佢唔可以限我速
我keep 住用「真PCCW網全速無限」用左1年多

滿約後焗續左個279 6GB
講真我唔係好夠用
自稱有600M LTE A
但實際上得個60~80M
我依家等完約就全轉HKBN
試下做唔做到300M

PS
我依家用緊LTE+ Cat.16 (1000M)手機
以前剛4G 時用緊LTE FDD (150M) 手機
最以前3.5G係用H+ (14M)

所以我答得出全速速度感

其實HKBN 不黝靠固網做生意
轉行做手機
頭幾年一定無PROFIT 既
佢借左SMT D SITE 黎用
價錢又平過SMT
如果 HKBN 比SMT既錢 < SMT 客戶流失
仲要用爆佢既資源
SMT 就等收皮

HKBN搶哂D 384Kbps既客

呢d限速plan由68加到108, 其實好撚過份 384Kbps真係拎黎WhatsApp用

出iPhone 之後拿拿林同smartone續約

上youtube睇到下240p既

240p仲慘過睇粵語殘片

依家高中低價分返開好事黎啦

早幾年6GB都要成300蚊/月，依家300無限差唔多啦，以前3G無限都要成200蚊

用緊U11

CSL就到期
想轉smt個新plan但買機上台條數係咪好貴

一定唔係 U11
反而罪大有gigabit lte

用緊csl月尾到期 如果打算出新iphone 點樣先最抵

啱呀

屌佢老母又續
續續續
續佢老母咩
成柒日收唔撚到
中撚晒伏
重有成年幾約
都唔知點撚樣捱
仆佢個臭街

其實佢個目標應該係逐步擴展緊
由當初21M 3+2GB PLAN
出到正常唔限速所謂高用量6GB PLAN（當然大家都知6GB係鬼高用量咩，只係電訊商當日cut晒無限PLAN，就推d 1GB 2.5GB 用量PLAN，將6GB包裝成好高用量咁sel，務求賺到盡l )
到近排出埋更高用量既4.5G 12GB PLAN去到咁盡
只係佢都可能諗唔到玩大左，真係迫到對手用徹底無限PLAN黎後擊
租人網絡既佢相信無咁多資源去鬥

好彩我十一先到期未續

agg, 轉左hkbn
csl 太垃圾 不了

係

agg

數記仲諗緊續唔續好 依家交緊$298 6gb 每個月回贈$50，張約去到成18年先到期

數記都出左優惠

如果我 CSL 合約到 11月頭唔知可唔可以簽定先
用左好多年 CSL 真係越用越衰 ...

+1

CSL 仲有成年先到期，唔知比唔比提早續約，或者提早轉台呢

1010客戶都可以？

咁6G + fup 點解? 唔係全程無限咩?

窮撚用緊98plan, 都有5G, 21mbps 喎, 之後限速.

打左上去問.. 剛RENEW左無得轉... 屌佢老母..

電話plan 有無冷靜期?

FUP 係唔限速但有條款講明係限制優先次序，如果好明顯過左 FUP 就限速但又無寫明，可以去 OFTA 投訴。
利伸：用左癈通幾年無限 Plan，過唔過 FUP 無大分別。

都係咁慢，都係成日收唔爆

我諗好睇你活動範圍，我覺的幾好 。

20gb 邊忽高用量 50gb 個價成$400

HumJer, 數碼通仲有年幾約，唔轉得新Plan

續約都唔得？

我得返半年約佢都唔俾轉, 話新優惠係俾就黎完約既客

smt好似有3個月冷靜期

提早轉台當然得，不過賠番淨餘合約總數

以前one2free年代賠$500即可以解約

依家要賠合約期內餘額總數

竟然仲有人吹奏csl你老鼠我係佐敦就咁係街上facebook都load唔到，係尖沙咀牛一個邊啲樓上鋪又收唔到，講緊唔撚係係地底，係地面上邊呀，仲好意思講，屯公又係最少一程車斷四次，打下cr睇片都火滾到我，入地鐵就唔洗講啦長期4g一格load空氣，上荔景山路又係長收一兩格load空氣，講緊返埋屋企，室內都收得兩格，唔通有屎仲要我食？csl收皮啦！

我問果陣佢就話要少過六個月先得

佢話要現有合約少過六個月先可以去無限plan

算啦，d人要轉入去食屎咪由佢地，speedtest都貼過啦，30Mbps都冇都比人吹奏做地面最強 係屋企直頭得6Mbps download speed

去csl買張儲值卡用兩三日睇下自己去開果d地區收得好唔好，合唔合心水先轉啦

啱啱打完上去，真係好似你咁講咁，唉

新iPhone就出, 梗係等上台劏機

smt fup 唔覺有好大分別

冇幾多人上台出機啦，加價？wfc.......

加囉，d貨繼續責死佢

D人計返條數出機仲貴過自己買機上台就唔會出啦 最好加到幾千蚊添呀

iphone頭水有萬5蚊賺，夠cover成個plan仲有幾千蚊落袋，唔出機就蝕，最好出夠10部8部

其實smt無限plan 用6g後有公平使用原則係點，排隊排後啲用個網絡？

出年年尾完約, 佢話可以加$100 轉無限

而家用緊6GB , 抵唔抵?

有機攞就係

用緊csl出年二月到期 呢幾日都係咁打黎同我講呢個plan
唔係好熟流動通訊既野
認真呢個速度+無限數據$316
同其他公司比抵唔抵屌
（唔計搭地鐵收得唔好住）

人仔台現有客戶198+18 4.5g 12gb 送部三星j 7屌唔屌得過

定hkbn 218+18 4.5 12gb抵

final boss HKBN未出手

之前簽左轉csl 但未生效可唔可以取消架？

有人幫手搞低個月費真係好

不嬲都係新號碼／轉台客優先，舊有客咪幾十個人爭1部咁樣，輪到你果時都尾水／炒唔起啦

仲有台機一定要開盒，ST狗好多都唔收，收都低價好多

csl依家責住d iPhone 7 Plus係度要減價賣，最終真係會求過於供咩？有得炒果時個個都想要，冇得炒果時個個都不了

hkbn 12gb 21m 218+18
smt 6gb+fup 298
高用量都俾人搶番
仲有咩手可以出
佢個網租番黎
我諗佢整唔到全速plan

查實響街邊上下網真係唔洗全速。反而最緊要收得好

唔講咩,318無限同400幾無限都爭好遠

不過我就唔係好肯定係咪競爭拉平個價

但平左得益既都係用家

連佢老豆都加入戰團，再劈無限去到$288，平數碼通$10

來啦來啦

smt都唔知諗乜
租個網絡俾人打番自己
佢租hkbn個固網又唔見得揾多左客

屌佢老母SMT 唔畀轉
交緊400蚊一個月

查實佢會租幾耐俾hkbn . 過左驚佢收番無得用

所以csl Marketing夠仆街
呢招夠屈

Csl 狗也不屌

屌 我都係

支移 不了 補多少少轉真無限

hkbn $466隻野係咩嚟

Hkbn租果筆錢夠聰明通cover架
HKBN想賤價做起個朵咋
做起左重同你租線咩

HKBN不嬲都係呢招架啦，低價搶market share, 搶完之後想續約既就硬食貴價

用過家居寬頻既都知啦

CSL SALES 們,依家價錢上就輸左俾人,有D咩OFFER吸引人續約先

自己比錢買頻譜?
買得起?拍賣啵大佬

出左新plan, 月費$266無限再送一部小米A1

不過暫時只限數碼通，hkbn轉台同開新no, 我打過去問真係有呢個plan

serious?

續約無份
不過俾多部屌米我都無用

經常平地都load空氣，或者無啦啦得返4g 但上唔到網聽唔到電話，一係跌落2g唔識上返3g 4g

10g 平plan水尾果時join 4年前？度度都輕鬆60Mbps up

你係csl門市？

我交279 10gb
頭一年都有英超送呀

你月費貴d gb小d都係返度

CSL員工都唔用CSL
自己諗

用緊CSL $158 6GB，本身出年十月完約
而家加左$100 轉無限，但佢話6GB 會有公平使用原則，但強調唔係6GB限速，
我咪順便屌下佢地鐵個問題，咁講真佢除左地鐵load 空氣都無咩好屌
另外有個簽新約plan ，要出ip7
仲話出年二月可以同佢換返ip8

利申 發夢夢到

唔係責死貨既話點會咁好死10倍iPhone 7 Plus半價，其餘減$1000賣比csl/1010/pccw用戶

佢咪貴一貴囉 冇得炒果d自然個個人都話唔要

3台冇

爛衫劈到$288 for 轉台

唔知佢d corp plan會唔會減價

減價戰吧

灣仔站

佢6GB 同12GB都係全速
只係整唔到無限Plan姐

乜嚟

CSL唔知做乜撚野,合併左之後柒到死
果時禁住Smartone黎打,
我都比班用CSL,1010既Frd串
而家淪落到狗也不屌
重要入咁多iphone坐晒艇

我既意思係佢整唔到無限Plan同人鬥呀
而家無晒競爭力啦

屌佢老母 每個月1030 家庭plan 30GB
我祝果個sales死全家

個個月自動轉帳果刻都比人話一次傻仔

而家3舊水 無限

1030 30GB

家庭plan 5張sim 30GB, 而家做緊好似$700幾 5sim 無限

csl 4g無限最平個offer 係$316 簽兩年？

電訊台有sales開$258 無限簽2年，唔知洗唔洗加$18隧道費

買張儲值卡用一兩日先，唔好簽左約再後悔2年，我由one2free年代用到依家，唯一一次後悔就係上次續約

岩岩合併果時冇乜野，但依家仲差過未合併之前

既然大家都係吸轉台客
我CSL十月到期轉SMT可能又有更勁優惠
不過始終仍想留CSL

仆街sales 死全家 絕子絕孫

應該係電話/街邊booth d sales啦，一向都係由最貴報價報起，唔知最平做到幾多既話好易落搭

csl正價個$298+$18 得6GB都有人簽啦

蘋果員工一樣有員工唔用蘋果啦

完約後唔續
可以用返舊價保持真無限

3台係轉乜台都無優惠

就算上網都有D垃圾SALES出垃圾PLAN

果個Sales擺明釣魚
如果你岩岩續,我建議你打上台問佢有無得轉plan
寧願同佢地續多2年
如果唔係呢兩年,每交一次電話費我諗你都嬲撚到爆

csl依家咁既質素要用4年，真係每次交電話費都會嬲到痴線

抵用

Csl 定數記用黎做屋企寬頻會好d ?
會bt 同 打ps4

咁撚仆街

真係好賤 又要迫住用果幾間既服務 問佢地有咩plan join 又會出閪plan有時真係唔知道咁中撚左伏

csl地面快smt好多

睇區
Smt 元朗近西鐵村屋
睇youtube片永遠load 144p

唔怪得早排S台有人打黎摟續約啦
好彩年尾先到期冇睬佢

好似6個月內到期都得(以前試過,宜家唔知仲係唔係)

村屋...真係要試左先wor....

極有懷疑 支移動班人除非支港兩邊走都唔用

深水埗唐樓

數記同csl 都可以bt ?

打機一定會燥底 ，固網ping係3ms左右，4G係市區多數都係1x ms, 打機黎講已經差好遠

新界村屋就話冇辦法

pccw 得8/30mb 不了

落門市問啦, 我尋日打上去都唔轉得, 但啱啱問門市職員話轉得

我都係 用緊$268 6gb
諗著加$30可以變無限點知佢話要完約先得 屌

我啱啱落門市問佢又俾轉新plan, hotline同門市兩個講法

屌你老味.

298 無限

叫前幾個月續左4百幾無限果個客點忍

邊間多人用邊間就慢

唐樓得果8m 電話線寬頻
仲要成$268

未完約都得 ？邊間
我都係門市問

大埔昌運果間, 我仲有7個月先完約佢都幫我轉

續到298定係298+18

數碼通而家續約上無限有400蚊 pizza hut 送，記住問，唔問又蝕400

續到298+18
原來有野送 咁我蝕左

留意，如要轉smt, 網上申請反而多d野送:
1. smt plus會藉
2. pizza hut 會藉同$400迎新優惠
3. 1000 asia miles （網上限定）

$298+$18係6gb+fup?

d sales都係報緊298 + 18

我3台轉都叫佢幫我免18

可以咁架咩

我續約上網淨係得298+168

得唔得都係問一句啫

岩岩轉左
佢幫我搞到251/月

詳情?

yes

包moov

劏機plan?

岩岩行過旺角d csl booth, $233無限數據

屌...跳樓價都出現埋,呢場戰爭smartone好重本

呢間閪野
係地鐵永遠上唔到網
收到訊號但完全load唔到

洗唔洗加多24個月

新約直接come舊約, 轉plan開始重新計過24個月

10月31號完 s記 88+18限速無限plan
有性趣簽佢個新plan
睇到網上續有298+18 6激+fup
巴打們仲有冇咩好介紹

因為你可以轉台，去旺角問下csl 班sales，好似轉台客做到$255 無限

清係轉smt定csl

仲有人用csl 一定係唔塔地鐵

但呢到巴打唔係數臭緊csl咩

係咪CLS續客做唔到255 6G+FUP無限?
如果係咁我轉薯記好過,至少平多$18

點做到 我又想簽

ok 啦 如果s8+賣到4800+蚊

我見到佢痴住$233, 本身用緊csl想轉台，我又點會再問

呢個$233仲要加$18，只for 轉台或新no,

而家csl係唔係差過smt 但又好過3

過左6GB FUP同未過6GB速度冇乜分別，地面地牢都係咁穩定

咪一9樣，舊客咩都無

香港電訊供應商其實係唔係逼人轉台
愈LOYAL 愈無著數

到期轉台做新客是常識吧

我日日都搭 但日日都係一個站
搭得多站一個月得5,6日，所以可接受到

地面

地底

舊客=食屎

仲有22個月

下年5月先到期，仲要食多一年屎

聽日夠期完約 轉邊間好 地牢邊間收得好d

用緊csl
平時都係搭巴士小巴多D

先唔講地牢，巴打係邊區多？
利申：

smartone好慢但地鐵上唔上到網

用緊smt, 繁忙時間有港島線load 空氣

其他線唔知，係慢就慢啲，15-30MB，
利申：自己試過

巴打用iPhone？

係，係iphone 問題？

有冇巴打有荃灣同中環既smt report
用123, 葵涌到荔景，南昌到香港load 空氣
even 轉左3G

收到 但好慢 果個位死症
去到奧運好d 一入九龍又潛水

嘩屌好彩追下Post

仆街，岩岩先續csl 我屌
400幾一個月

即刻打去嘈，有得轉

又變返 2百幾蚊 無限上網了.....

用你呢個名形容

佢叫左我加60蚊個月送部s8p 比我呀，我機都拎埋
屌佢老母中曬伏

問過，smartone舊客冇得享受300無限數據
屌佢老母，完約即走，咁對我？

你點都要用
轉黎轉去都係咁上下

連登上面班電信續約撚信唔信得過

現有客戶唔係指定服務組合續約就可以享受咩？

爬左文
好似數記張sim 唔用得係router ,要share wifi 做寬頻要用電話。
Csl 就用到落router
3 就唔知
另外想知 數記， csl 同 3 用唔用到bt
我試過sun mobile share wifi 就用到bt

我都想知SMT可唔可以放router上網，有無師兄試過？

數記講明唔得

係2017年香港居然落後都咁真垃圾

我仲有兩星期完csl
想問下九龍區綠色線
用邊間會穩定少少?
csl彩虹去九龍灣斷 藍田去觀塘斷 石峽尾去太子斷
用緊29x 6gb 4g 舊plan

彩虹九龍灣係黑洞無一間唔斷

數記一樣得 只係個apn要轉internet

有冇個sales contact

本身續約心態唔大
用緊smt 256蚊 6GB
我通常用唔爆
跟住屎忽痕問下 就出事了
舊客=屎

都係多口問下
冇咪唔續
反正我都用唔晒
個pizza hut 400蚊同9折反而吸引d

佢話向公司反映，即係之後會再覆你?

大佬你岩岩簽完幾個月就話要轉，
咁本身果個 plan 簽黎做乜，
唔係舊客係屎，係你 on9 姐

唔減價送data 可以

yes 佢話兩日內打俾我覆我
到時睇下點囉
輕鬆心態

我家陣有強迫佢要幫我轉咩？
我態度好差咩？
客戶查詢下新plan都要俾你屌
我果陣簽30個月架
用左成年架啦

岩岩問左smt $316無限要半年內到期先即續到

$18免唔到,冇野送,平時間中都會用爆唔諗就續左

如果唔係就到期既要先top up左而家個plan做無限

先可以即時續$316個個promotion

九巴常客用CSL一流，Wifi冇限時

用緊$279/12Gb plan

間間都係
根本港鐵問題

csl：新舊客都266$送小米A1，舊客續仲有得即時取代新plan(當然唔係好似上面on99 2019年先完又話人哋撚鳩佢啦）

smt：新客298送pizzahut，舊客318冇嘢送，仲要18蚊行政費都waive唔到

除非覺得csl好撚辣殺，否則諗唔到點解唔用佢

smt316至啱

屌垃圾3台，仲有4個月完約想轉個288 4.5G都話唔撚得，我而家用緊126 3gb 識唔識做生意

上半場csl 贏

有朋友話上網續送3個月月費

而家用緊1010 企業plan $118 4G無限上網，12月到期！
1010 續返就 $118 5GB ，諗緊屌唔屌SMT $298 無限

好怕SMT差過1010

買張smt儲值卡試用幾日咪知

係lor, 咩渠道續csl 先最抵？

送3個月個個係smt黎我都唔知佢點做到

啱啱係smt門市搞轉台，本身用3，依家$316/month, waive 咗第1個月月費$298，但無咗 1000 asiamiles，照有smartone plus membership同pizza hut membership

而家亂到7彩對消費者唔公平，同一個plan可以幾個價，有野送無野送，你問就有平plan仲有野送，唔問就offer 一個貴，香討巳經有人向消委會同通訊事務局投訴

油塘都load空氣

你個friend之前一早續咗，打去屌佢，先話免3個月FUP數據月費咋嘛？

discuss睇到，再直接打去問
啲sales好仆街，你唔問佢就拎個貴plan sell你

啱啱係CSL做到無限 $233一個月

又係iphone劏機plan？

CSL 可唔可以放router?
住緊村屋用緊垃圾pccw 6m

可以 利申用緊

岩岩問多次smt
佢話除非本身用儲值卡/限速plan
如果唔係都做唔到promote個plan

Csl 交緊4xx無限，仲有15個月

聰明通 如果網上續約 298 6GB + 168無限

Csl 最好呀 smt 又貴又費 快d 用 csl啦

（用緊中移 轉hkbn（smt ),唔好太多人用smt 呀

$266唔係講緊既係好慢果個plan咩?

19年走去問有無優惠

快plan wor

我上個月續
都係316 無限
仲送部nokia 6

我岩岩去左門市問 佢話係慢同埋唔係無限上網黎...定佢撚我.而另一個就係4g 600mb無限上網 iphone劏機plan黎

大穫,我聽日再問下佢先

收到風 好似話係CSL出錯Plan 依家冇左了

266嗰個我續時佢講到明4.5g全速無限冇封頂
到時唔係嘅⋯⋯海關

我依家坐左係門市問.佢地話由頭到尾都冇266送A1.唯一既可能性係因為可能你本身係舊客 可能你本身儲左分 佢幫你用左 好似令部機唔洗錢咁
Btw我岩岩簽左$274一個月 係iphone劏機黎 個價會跟住部機個價錢而調整 依家已經冇左266了

係舊客啊，但舊客有分㗎咩

唔係有個儲分 The Club?

我冇登記the club喎

分分鐘佢第日打比你話公司出錯
我問過呢到既csl sales 再去埋門市問 係冇266送A1
街站既sales承認左係公司市場部計錯數?

緊係計錯數啦，佢冇諗過smt唔還拖

所以你話續左266送A1 呢張單可能係電腦已經退回左 可能到時會通知你

過幾日話你知

哈...咁咪蝕做

到時話真有其事 我就去屌9岩岩sell我果個員工 打橫一字排開三個員工都話冇266送A1

到時話冇出錯咗我就去屌9電話sell我果個員工 實牙實齒話266送A1

我下個月到期宜家睇定D先
唔可以心急
利申用緊CSL 279 10GB

其實個劏機plan應該隨時冇.應該佢清走曬啲iphone就冇曬

大不了就298+18續
正號常應該可以屈埋18蚊
再唔係過SMT298都可以試
但唔知唔計地鐵既邊一個快D穩定D

睇佢地鬥到幾時 話唔埋過幾日可能仲平 到時我後悔

難D，smt冇再還擊

個sales話個promotion唔知會做幾耐

當然啦我知佢係想人快d續先咁講姐

不過我覺得316玩到無限真係續得過

唔太相信佢會劈價劈到落200頭

我今日去問佢話265係iphone劏機plan,但我唔記得是否4.5g無限了

想轉CSL無限plan 都係睇定d先 想問下宜家大專生係296定246?

真係好撚戇尻

尋日先續咗都係266+A1

大專唔係128+18 = $146再加$100申請用量王就變$246無限咩？

條女想續，想連登d sales唔做續約/話續唔到

到底班sales咩玩法 個個講法都唔同 想點

3台班sales係煩，但至少問10個，10個報價都一樣

Smt同csl就個個人唔同報價

本來諗住申請csl大專生296plan

第一個sales:聽日個優惠到期，要就嗱嗱聲聽日做左佢(佢要我去觀塘簽，住天水圍，所以猶豫左 問左其他sales

第二個sales:我問佢優惠係埋會到期，佢話可以幫我申請延續(DLLM，原來根本唔會到期

第三個sales:話會私人回贈$500 比我 (心郁郁

之後打去熱線:簽約送$1500手機折扣券

所以都係唔好信 要多問

我果個仲要落門市問 問左幾次 仲要3條友都話一定一定冇266送A1 有既都係要預繳定唔知乜野.搞到我同佢簽左iphone劏機plan.巴打們如果到時真係收到份266送A1既約 可以睇睇?

中移動 is shit.

清你其實係續約定上台？

上台.但我果陣問左好多次 我廢事柒左 我都問係咪新舊客都冇266送A1 佢話係.即使送A1 唯一既可能性係你本身既儲分可以換到部電話 公司自動幫你用左啲分

因為幫我搞嗰個係hotline嘅sales，我今日再問佢都話已經做咗，係要等機到份約先生效

冇錯呀, 千期唔好轉黎smt

依家用緊smt+fup好地地, 咪轉過黎拖慢晒

到底邊個先岩....

233啵 iphone 7 plus 128

預繳？

係
唔預咪 555*24

我再問咗個sales一次，今日有冇得續，佢話：唔好意思，公司講咗噚日個plan last day了

姐係有送A1？

上台plan點會無

月費 = (555x24 - 6988)/24 = 263.83

csl賣緊淨機6988, 你個plan應該係263.83/月先岩

追post啦屌

sry 有40月費減

498-180-(1599/24)+18
小米 a1啊

即係你233再減$40？定減完40先233？機價6988就梗

老老實實聽日就iPhone發佈會，聽日之後Apple官網買7 Plus都會減價

巴打sales？啱啱樓上話門市上台從來冇呢個plan

唔係sale

有冇巴打知家庭plan想轉無限上網加幾錢

150

咁邊度做到呢個plan，有friend想上台

到到都得 一係你打25123123

不過小米 真係狗都唔屌

25123123話本身用緊6GB（or 6GB +2GB/4GB）plan既做唔到續約變無限

其實都係要轉台／短過半年約先做到呢d價

洗唔洗預繳？

出機

1599咪預繳

出機都唔得

「如果你用緊6GB plan，就暫時冇得做到無限住」「出機得唔得？」「暫時都係做唔到住呀唔好意思」

打左電話問 可以 我開新number

係唔屌啊，但跟你個計法，無限26x咋喎

開新number當然得啦，轉台／新number不嬲都得

舊有客戶想續約就唔得

iphone 233 tim

你本身出左機?

算啦 舊客戶 合約都簽左 理撚得你 緊係拉多d信客

冇，有兩個number, 一個279 6+4GB, 一個282 6+2GB，兩個都做唔到續約轉無限

點先可以減40月費做到233？

已經玩完，無233啦，得番298+18...
233事實係iphone 7 plus劏機plan，但iphone 7 plus 2手已跌價/唔收(就出iphone 8), 所以唔使諗

岩岩25123123都話新客／轉台都係298+18

就係傾咗好耐大家都話冇，但樓上位清話仲有

聽日發佈新iPhone喇，7Plus已經唔值錢

大專smartone 續約有無好推介定大專128就得？
街站有無送多啲野？

咪講左出機可以重簽

咁劏機plan咪係

咪講左

「如果你用緊6GB plan，就暫時冇得做到無限住」「出機得唔得？」「暫時都係做唔到住呀唔好意思」

你本身用緊果個用量王?

我csl6GB+4GB
即係要轉smartone??

冇，佢地話冇得轉我咪收線

出手機重簽可以 講完

25123123話只做轉台／新number；續約/簽機都唔做，講完

嬲到核爆 以後都唔會再用 SMT 買CARD都唔用佢地
根本當D客ON9

316 6gb 用量王 續約都唔做
你問佢攞個員工號碼啦

咪講咗7 plus跌價/唔收囉，再者問過冇減40喎，你邊度聽返嚟

總之用緊貴plan既就唔做

A1賣唔賣到錢其實 賣到1000蚊計落都平40蚊一個月

上個月簽左smt學生plan
298+18
張約未生效 有無得r返400$ coupon同waive $18

張約已生效
只係使用日期未開始

屌你老母 舊客就要食貴價4百幾蚊
仆街啦

貴plan續約都唔做 你搞緊笑🤔
6gb 你292 轉左係316
邊到貴?

新機出左無耐
放上dcfever 1700都放到啦

你自己打一次去25123123問囉，我今日打聽到既資訊就係咁

要升級個plan先可以轉，即係原本用緊正價$298 6GB果個plan，無論簽約果時有咩回贈，扣到得返百幾蚊／月都好，都唔可以就咁轉無限

一係原本個plan月費加$100用量王，一係轉$438 10GB再送用量王 ，有人會咁on9咁樣簽咩？

你係咁講有呢個plan有果個plan但又唔講點搞有咩意思，上面又話劏機每個月額外減40，有巴打問完又話冇，小米果個劏機plan又有巴打問完又冇

請問有冇人知，one2free 嘅 multi-sim 轉去 smartone 嘅 multi-sim, one2free 個 plan 要 12 月完約，係咪只有宜家簽定 smartone, 比定錢出臨時 number，到 12 月先轉返哂舊 number 呢個方法？ 謝謝。

一開始 都講左出手機
樓上有咪講左係劏機plan

係完

我屌佢老尾 佢好肯定咁話冇出過 巴打有冇錄音或者記錄?我簽左266乜都冇 .人地就266多部機 姐係點先

小米果個就一定上台先有

你係邊度簽？ sales？

話減價搶客點知人地仲平過佢
失敗了

聽邊個講？？ 都係睇定d先

我用緊C記下月到期
一路用緊$279 10GB
今日打去熱線問續約，CS小姐即sell我
用 $316 無限
for your information

樓上有話續約都無啵

屌，其實你可唔可以唔好再鳩噏同追post先？ 冷風巴打都話咗係上台，佢就係問咗門市sales話冇小米plan，而我就前兩日續約時有呢個offer，點撚樣一定上台先有？

屌 出左smt 298+18 學生plan

好彩冇衝動即刻加錢轉無限

呢期都係睇定d先

我都覺得佢亂咁黎係度9up

你自己打上去25123123 問小米plan lo
錢就有改過

琴日續約266 24個月約 無限 送小米A1

305 無限 送部乜鳩huawei + 之前個plan2個月回贈

嘩 你分身黎架？
幾秒即刻reply

響SMT 個網度見到有以下優惠, 298 無限PLAN
1. SMT PLUS MEMBER
2. PIZZAHUT MEMEBER 9折
3. PIZZAHUT $400
4. 1000 ASIA MILES

等SMT CS打黎睇下可唔可以-18蚊行政費, 減到就去馬

洗唔洗預繳1599？

無做學生好多年

係有出過 266+A1呢個PROMO
我本身CSL就到期
上星期佢(A先生) OFFER我$266無限
冇話送A1 , 我問過佢有冇野送. 佢當時呃我冇.話 266已經最平
我話考慮下再答佢. 留左佢電話.
岩岩睇到呢個POST. 即刻再打上 25123123 諗住R埋部A1
點知佢話星期日已經送哂 完左.
現在無限要316
叫我出電話P10會平D. 平均$305/月 . 出IPHONE7PLUS就$516X24
我話唔洗啦

我再打返比A先生.
佢放假. 第2個(B先生)聽.
B先生話係曾經有過266+A1. 但星期日完左.
宜家無限要316

如果唔係A先生呃我冇A1送. 我一早續左
係我自己窮

問過唔洗 讀條款都無講

咁續約正d 新number要預繳1599先可以做到$270
變相1599買部手機

慘 sales正仆街

信用卡自己轉賬交月費就唔洗比1599，平時交cash就要預繳，但現在班仆街cs話呢個promotion完左啦，得番華為p10 lite, 但月費過300

今日問？
尋日last day 喎佢話

係要信用卡自動扣數

其實 3日前就改左價

CSL咪繼續$316囉
SMARTONE平過你我做咩要續你

可以唔洗，部機送貨上門即場cash比預繳，預繳會分24期回贈番月費，但呢個plan無左啦

如果信用卡轉賬埋一個月336 多部A1
用番大專生優惠算 246

頭先打左25123123 仲有A1 iPhone出機計劃
可以打過去搵鄧小姐(直線冇記到

....一間公司 有幾個姓鄧

轉自香討：都有網友講過，我出個貼講返，當係俾人容易D搵到內容啦，因為係劏機，所以上台時可能價格有D唔同，以我今日出機為例，簡單D講，俾現金1304元，之後整個合約計埋平均月費係266，唔係話233咩，係咁計的。

出部IPHONE7+ $6788 + 首月月費$516 = $7304。店員即場CALL收機佬過來收機，收機佬用現金即俾$6000，咁我就即係俾左「6788+516-6000」=1304元

之後個月費係咁計的：498（月費）+18（隧道費）+39（Moov增值服務月費，增值服務必需選一項）+150（用量王）- 150（用量王回贈）- 282（IPHONE機價回扣）- 40（月費優惠回贈）= $233

預繳果516元月費會響首幾張單扣返，首張單係按比例計返正價，咁我16號上台，16號截數，即係第一張單會計返我一日正價（498+18+39+150(月費、隧道費、增值服務、用量王）再除30）=23.5元，IPHONE個回贈第24期會多左20蚊就接近扺銷左。之後就係計233月費喇。

呢個就係$266全包無限出機法，但過兩日iphone7 一減價就未必再有

其實一早講左有咁既劏機plan
有人可以打上去問都問唔到

佢話可以打番個個電話搵鄧小姐
不過佢都有比直線我 冇記

288+18=306

舊客今個月到期 佢sell我依個plan $266 送多部垃圾小米

得6000咁少

佢早兩三個月已經打黎

csl 續約266 有興趣，有無聯絡方法？
我同我同事都就到期

早兩個月打來，比左個荀plan我，$316/ 6Gb

水你

好多傻西會續架，平均有3成，呢批客賺到笑

csl轉smt $298，仲要有pizza hut $400優惠

iphone 7劏機plan $518，由於iphone 8聽晚發布，回收價急跌，無266啦

當cmhk,都有人吹奏啦

力場台$288+18

300到

巴打 如果有得減埋18蚊可唔可以refer埋我？

有點亂 有冇巴打可以解釋下 我簽266乜都冇送係咪比人呃左
見你地個個都話有A1
利申：琴晚新客上客 266 iphone劏機plan

你266咪劏左部iPhone囉 有堆人係簽左$266乜機都冇

應該就冇 新number要預繳1599先可以做到270無限 1599當買部機 266有無限 唔錯了

早幾個月續咗街霸 $316 8GB

如果淨簽$266就著數，咩都唔洗搞

但係又有一堆係266無限有A1 .
咁計唔係A1好咩?多部機..？
我依家果個本身係比282一個月 我係預繳1500 之後變做233一個月

人地咪話小米係續約先有

宅實講，呢d咪就係csl同smt仆街既地方，問10個sales會有10個答案，3台係廢，但至少d sales答既野一模一樣

我知..但係我咪話左 我問過門市3個人 3個都話新舊都唔會送...

門市一向都係正價plan 㗎啦 啱啱坐完？

唔追post就唔好咁講野啦
我網上sales同埋門市都問過曬 網上問果啲有埋錄音

我真係屌爆你老母，冇人話冇呢個劏機plan，係你條7頭係咁話做到減40蚊變233，但而家實質做唔到嘛！問你條7頭又唔答，而家又扮撚晒事後孔明話一早講咗 我屌你追下post人哋噏乜撚先回啦

覆返其他巴打，我之前續個plan係266全速無限加送小米A1，佢講明送，亦都話無須預繳。至於新客上台就唔清楚，但有巴打就話門市sales同佢講冇，迫佢續劏機plan。不過小米呢個plan，今日問sales話已經完咗，但之前佢sell個305蚊送p10 lite，巴打可問下仲有冇。

smt其實都噚日問過，csl轉過去係296全包，網上搞仲有pizza hut coupon同飛行里數（唔知今日有冇改）

至於smt舊客就繼續食屎，要316，問過18$死都唔肯waive同埋冇嘢送，（都係唔知今日有冇改，巴打們可update下）

問過佢係減完40變233定減左40先233又當睇唔到，又唔講點解有得減$40, 仲要串柒柒

再串柒柒話人打上25123123都問唔到呢d plan, 打左幾次都係斬鐵截鐵咁答本身用緊298 6GB PLAN既冇得續約轉無限，冇得續約劏機

擠牙膏咁講d唔講d, 唔明做乜鳩

根本就好似我咁講 佢公司計撚錯數 .簽到A1就當蝕撚左比你.跟住門市班仆街唔知係死口唔認定自己門市未收到公司指引啦 真係on99

我都覺 但而家敏感時間搵買家都難

我尋日見到人講 之前打25123123 一問係咪有266無限plan 即刻話有喎

其實門市一向無優惠plan 係一向都無

我講緊既係送A1想點姐...

都話我網上sale都問左幾個 想點姐...

半年月轉左去hkbn....
$148 5GB...

148個隻係咩速度？我知98係21mb

cmhk 88+18

3gb 21mbps +384 kbps 果班人究竟諗緊咩

cmhk 地獄黎 地鐵繁忙時間長斷

csl繁忙時間夠可以長斷啦

CMHK唔係繁忙時間都斷線架啦

鬥緊咩？

3台 $148 4.5G網絡 Fup6Gb無限上網 ok ma?

咪266送A1囉屌

屌 我咪就係話 點解一啲又話有 一啲又話冇 一啲又話公司計錯數 已經冇曬266A1 Plan

弱智仔 我講左幾次係出機啊

有冇巴打可以貼下CSL無限速降低咗資源分配之後嘅表現？

+1 想知smt 定csl 好d
指一般地面範圍

On9, 你講左劏機之後有冇講過點解有額外$40/月扣呀？

唔預繳555x24, 預繳233x24呀嘛，跟住又無啦啦話每個月再扣$40, 呢$40點黎先？sales私人醒你呀？扣完40先233定233再扣40你有答過咩？

其實你係csl員工定sales?係就唔怕認喎，知道哂佢地每日最新有咩plan咁

睇上面有speedtest圖，我自己到期一定轉台，係條女想續csl轉無限先幫佢問，點知冇得搞

我睇完上面OFCA同speedtest圖，好似都未至於太過差。
希望有多D巴絲打可以貼出黎俾大家參考下

如果你係用iphone, 可以參考下消委會係今年年頭份報告 因為iPhone最多都係支援300Mbps果段頻譜而唔支援450Mbps同600Mbps

如果你想轉入黎csl, 強烈建議買儲值卡試用左先，你去開既地方你覺得ok先簽約，講完

問左, 正價先有1000 asia miles
但CSL果咋轉台就有得-18蚊

正式宣布，呢條撚屌完撚全係戇鳩，勸巴打唔好再理佢

前2個月續咗csl 6gb $254 咁多位巴打覺得加一舊水轉無限抵唔抵屌
同埋想問iPhone se係咪用唔到4.5G

拿拿聲打上台轉出機plan$300蚊鬆D轉無限，佢送部華為p10 lite, 可自用可賣出去，仲平過你加$100上無限

即係轉新plan定簽個新plan？

你原來個plan淨數據可隨時轉買機plan , 總之會取消舊plan簽新plan

上官網睇唔見有嘅 定要去門市問

而家係咪得返$305送華為機？

打1000去hotline 搵cs

你自己一係就打上去問
一係就自己
追故睇返
555係唔預繳既月費
我連機咩型號都講撚埋
你自己打唔撚到上去問價?

樓上一炸人續左新既送用量王約仲可以再出到機
你又咁撚慘出唔到 ?
你話係號碼續約都唔得 出機又唔得

之後又識講iphone 食唔到 600以上速度既頻譜
咁你都識話iphone6垃圾 咁關個台撚事?

咪講左keep依家number出唔到囉，出新number係人都得啦on9 洗撚你講咩，唔通有轉台/新客唔撚做？

300Mbps, 450Mbps同6000Mbps都係4G LTE-A, 先係真正叫4G, 根本唔係乜鳩4.5G, 唔好呃鳩人啦

地鐵得6-10Mbps, 地面得唔夠30Mbps, ping 20-30, 呢個係我以前用one2free年代既速度黎，4G = 3G速度同ping 唔係個台廢就即係iPhone廢？我係台灣、南韓閒閒地都50-70Mbps, ping 10左右，同一部機黎架喎，去到外國iPhone就會勁d?

我企係csl門市入面都收到200Mbps左右架啦，csl+pccw total 5000幾個發射站減到得返3000幾個，個台唔係廢左唔通勁左？

當咁多用家屌聲四起，有埋speedtest有埋用戶體驗，而呢位清仲係咁吹奏csl, 如果係csl員工就認左佢啦

仲有佢依然解釋唔到點解個劏機plan人哋要26x，佢就可以做到233 仲有你話個小米plan係要上台先有，但家下大撚把人話續約都有，駁啦柒頭

小米plan的確係上台，由淨plan續約轉為跟機plan，兩者係有分別，淨plan可隨時upgrade上去，但跟機plan要鎖兩年

你自己睇樓上講左咩啦
4.5G我一直都無講過
4.5G 係cmhk自己講既
csl 自己都係講lte a
我一直有吹奏csl?
樓上係續完約再簽出機 都有新既優惠
新上台做續約啊?

你自己收到幾多係同發射站距離
使用人數有關 你自己收撚到咁遠 既發射站
自己都講得出消委會 話iphone 頻譜收唔撚到 唔關iphone事?
消委會有無話android收唔到啊?

我咪叫你地打上去問出iphone7 plus 128幾錢做到出機plan囉 好撚難?

唔係好撚難，就係問咗做唔到233，你想點撚樣姐

預繳iphone 7 plus 128 6788
月費498+18+39 -40 -(6788/24)
打多次去問cs做唔做到?
有啲擔心你地2個既表達能力

唔係好明，但我想講係佢出過個舊客續約266無限送小米，係送，唔係啲乜出機plan，而我都續咗。所以唔係條友話乜淨係上台先有嘅plan

你意思係放部i7 plus值6788 ？

你問係iphone點做到233
今日都發佈新iphone啦
你先問值唔值6788
我又答左你 你問左cs做到未?
樓主都post左香討既post黎

答到你問題未?

10gb真係水魚plan

下，你睇返你自己講乜啦柒頭
你噚日已經話233，但噚日個價都唔會收到6788啦，所以啲巴打都唔會問你點做到233啦。屌你柒撚咗唔緊要，仲唔好喺度死撐吖

已續316無限,
之前仲諗住擺脫CSL
屌點知都係投懷送抱

黎緊會有大專無限？？？

same
入地鐵繼續load空氣

咁係唔撚係交月費233啊?
小米a1劏唔劏到收1000啊咁個plan又唔係266嫁啦?

你續到約啊?
樓上話續唔到啵 點做嫁

現SMT 用戶，9月尾到期

歡迎sales telegram me 報價 :

喂你不如死返入你老母個閪到啦
講咗幾撚多次續約個plan係月費$266再送A1，係送啊柒頭，屌你老母我劏唔劏到1000蚊都係交266啊戇鳩仔！
但你iphone呢個唔同啊，你部7 plus收唔撚到6788啊，點撚樣圍返個月費做$233啊，你不如醫返個腦先再回啦柒頭

純粹想問點解有smt 好d 唔轉用返csl 呢？
真心問既

人地話左csl無左個plan啦啵
計錯數啵 唔係我講嫁
樓主都有講點有266既價
唔識呢就收收皮 追post食花生
睇啲唔睇啲
我仲等緊人覆點樣續唔到約 出唔到機嫁

唔知大家係到嘈咩..
但我早2日就簽左233既.
果個本身係iphone7 出機plan黎既 大概係$515一個月
之後csl公司幫你放出去 左扣右扣 扣到282月費左右
之後要你預繳1300～1500 我果陣就1500既 唔知點解有巴打1300 .個員工個解釋好似係話部機個價跌左 所以你又要比多左.
我果陣夜晚7點幾打去都仲係266月費 .9點幾到門市話變左做282 因為部機個價係呢段時間跌撚左.所以變左我要預繳1500.之後每個月交233
而$6788係部iphone7個價 你可以攞走 .但你要比$6788.除開咪姐係變返$515一個月

我都唔撚明

但我自己仲執著點解我簽果陣冇A1
班仆街話公司由始至終都冇266送A1呢個plan 新舊都係.我就問過網上sales.係CSL公司計錯數 .所以果段時間簽到266送A1既 你好彩了
同埋出面應該冇266（姐係233）一個月了.正常部iphone7只有跌冇升?

咁你之前就咪撚講淨係上台先有小米plan啦on9仔，計錯數收返就代表佢冇出過呀？
仲有重點係你噚日同人講話劏機plan做到233啊，問你點做到又唔撚答。但實質呢？噚日iphone7+個回收價已經令到個plan做唔到233，只可做到26x-27x，你而家仲話「個月費係咪交緊233」 ，屌你老母知自己柒咗喺邊未啊傻閪

無啦
聽日都出新iphone
部小米a1根本電子垃圾

我冇追文了.但佢應該都冇錯曬?
無論如何 到最後都係一個月233 係睇預繳比多定少姐

算啦 廢撚事同佢講

我只係知 無論點 都係做緊233 係預繳果到比多定比少..所以出面一直都講緊無限233就係咁黎

轉左
298

傳說黎

我都等緊消息，有就即轉plan

大專應該唔會再轉掛
146加100 都幾平
再轉低普通客應該會屌到仆街
btw smt股價跌左幾日

巴打簡單啲講，你全包價圍起每個月交幾多錢？

垃圾極1000點都有人要掛
圍起個plan 220 無限上網都抵屌喇
仲送3個月Netflix

我早2日
$282一個月（點解係282?個價因iphone7回收價而定
預繳$1500
變成$233（所以出面個個都話無限233.其實緊係唔係啦 計埋預繳 其實係280-290

所以我蝕撚左部A1真係好撚痛 又吹佢唔漲

其實android有terrarium用
Netflix 港版好少野睇

咪係囉 根本全包價做唔到233$，點解要屌係因為條撚樣講話做到233$

計埋預繳233 下次預繳到每個月廿蚊月費又出黎串柒柒

如果係咁 可能係佢唔知要預繳姐 .出面班sale係到講話咩233無限 根本就9up吸引你 實際係280-290

佢地係想知點做到 $233
我咪同佢地講233 係點計出
預繳又唔計
我又唔係叫你 去做呢個plan
係你地話無咁既plan
發現有咁既plan 又話劏機劏唔到咁既價錢
係我搵黎嘈?
洗唔洗cap返圖比返你地睇自己講左咩啊?

我冇話咩野 不過我好清晰計左出黎 大家想知就睇上面

其實呢冇人講過冇呢個plan，只不過一直都係講233$呢個plan根本唔係233全包。咁點解話要屌鳩你條柒頭呢？就麻煩睇下上面幅圖喇，當時有巴打話做咗個iphone 劏機plan ，計埋全包價274$，點知你條戇鳩無啦啦衝出嚟話個plan係233喎，咁所以咪問你點撚樣做到囉⋯⋯我唔明你唔明乜鳩？

因為我12月完約,
仲可以同今個月即轉新約, 無條件取消之前果個添

屌上面啲劏機PLAN,
比着我真係唔撚劏,
太ON9

仲未收皮啊？

我都下月完約但如果316既我轉smt算了
睇下有冇可能300內

驗眼啦

果十幾蚊咁重要咩
等埋新iphone同note8囉
呢啲攞去劏機 唔錯啦

柒頭人哋話個劏機plan最後條數要274，而家你衝出嚟柒話做到233啊，解釋啦傻鳩

日向做到啵 唔係我講嫁啵
睇你劏唔劏到6788姐
人地話打上去都無咁既offer?

我就一直都講月費做到233
有錯?
我計埋比你 你賣唔賣到6788關我咩事
我唔係sale你續約啵
另一個 潛水潛到唔知去邊啦
又話plan 無 又話點解減40蚊
我咪計比佢睇囉有錯?
你要平一係你 65歲一就大學生
2個都做到 246
答你問題都要屌鳩我 弱撚智

Csl岩岩 offer 298全包

講真你果部 $266小米送唔送到都成問題

首先你覆話有233嗰時已經知劏機唔會收到6488，所以根本就做唔到233，再者呢度冇人問你個plan幾錢啊傻鳩，係有巴打話做咗274$你自己衝出嚟柒話233$啊撚樣，肯收皮認自己柒未啊？cap撚埋圖俾你對返自己講乜都仲喺度吠

我咪覆撚左另一個人話佢連劏機plan 做唔到
盲?
成個post得你一個講緊野?
日向巴打話做到啵 唔係我講既 我都有cap比你
盲?
驗眼啦 你老母

人哋巴打幾撚時簽你知？我又話佢fake鳩人？
但你覆話有233嗰時跟本係人都知ip7plus跌晒價做唔到啦柒頭！

繼續講?自己問完唔記得n

我屌你發覺你真係戇鳩㗎喎 我問緊嗰個原來係你？
我嗰時就係知已經做唔到233全包，所以先問佢係咪劏機plan，請問同你喺上圖衝出嚟柒有乜關係呢？而家屌緊你點解人哋話274你要叻唔撚切衝出嚟話233啊！答我啦柒頭

睇日子啦柒頭
人地搵到人放咪做到$233囉
你搵唔到人放咪做唔到囉
柒頭

我屌你真係笑撚咗，講嘢小學雞到
咁你頭先唔撚洗兜咩聽日出新iphone啦，你條傻閪咁撚勁，點會賣唔到6788以上啊

今晚出新iphone
蘋果今日減左價未?今日買機iphone7plus幾錢啊?

有人6788接貨 唔得?

講啦 係咪唔得啊?

柒咗仲要繼續
得啊屌你老母，咁你條柒頭好心就幫啲巴打放啦，而家有巴打都係做到274，全個連登得你做到233$無限全包咋

日向唔計?

嗱日向巴打從來就冇出聲講過佢「233$月費」係咪最後個全包價嚟，但你條撚樣我就好肯定你話係全包！因為有巴打講咗劏完機最後只做到274$，但你就話「233喎」 屌你，撐夠未啊？

最後 274因為佢直接比返sale
明?

佢比月費既一樣係233 明 ?

祝你收到機啦
另一個柒頭就收左皮啦

唔撚明啊真係

人哋唔覆你又話人收咗皮
其實我都覺得自己戇鳩，同你條傻閪講咁耐

直接退比sales ar

佢覆到咩
佢話連 不出過機
但不過劏機又唔做到 續約又做唔到你信?
預繳plan都無啵

唔好成日淨係講個月費啦，要計埋預繳同賣機個差價先係最後個plan錢囉 所以你叻，放到6788$個買機價最後咪233囉

唔想再拗，只係覺得你開頭話233全包好誤導姐

我前面數都計撚左比你
咁的確係233 一個月
你唔用部機放出去關個PLAN 事?
你今日去APPLY 買機一樣正價炸
係果條ON9 問我果40 蚊點黎炸啵
講真你唔要IPHONE 咪出S8+囉
SAMSUNG都大把人收啦

我就真係唔撚再覆你喇，其他人自己睇下呢條友又幾on9啦

以前2百幾蚊無限數據，班仆街cut左無限瘋狂加價，而家三百幾蚊講到恩賜咁屌

咁你答到我今日APPLE 7PLUS 128 賣幾錢未?
問左幾次啦

CSL貴plan好似包係手機睇英超一台
但不了，地鐵好垃圾

233 266 273 515

依家個6gb +fup 包不包

係中環站未入閘已經收唔到
中環到佐敦從未試過上到網
你用撚埋我果份 垃圾

不包

買咗呢一張電話卡 然後插入router 再放wifi用

ROUTER 原來可以插Sim 卡咩

hkbn好唔好用，係唔係未有最新update plan?

有冇人收到csl打電話黎幫你訂iphone氹你續約？

1月到期 有無得簽定？

佢poster好似寫推廣期去到31/10
到時應該三個月內就有機會

有無apple watch plan 嫁

用量皇每月加$18有得睇英超西甲

好撚貴 12月轉hkbn

hkbn $166 6 GB 好唔好

只限手機apps 先睇到嗎？

216 12gb wo

簽左csl大專plan $128+18 8GB, 可唔可以加$100用量王轉無限好 即係$246 4g無限???

n年前用staff plan做左個99蚊5gb plan，今年到期果陣加多過150用量王x2年變無限

睇下幾時又比人用到爆煲, 全部電訊公司變番限量王

我都想知

又比sales水左 如果係普通大專生8GB plan 可以唔洗簽約 用量王就要

打電話去問下啦 應該就可以

岩岩放出黎？

想問下CSL續約(12月到期)就係可以即時轉PLAN? 定係等到截數日?
如果轉台就一定要等到夠期先轉到否則要賠錢?

1 可以即時轉
2 係

可以加100

THANKS

Smt唔比我轉plan
打左嚟比我免左我3個月無限上網錢

都係簽返smt算
298+18免三個月
個個月用3,40gb 唔用無限真係唔掂

SMT 續約OFFER好過CSL咁多
CSL 18又唔免,又唔減比舊用家

行過屋企樓下間3
見到288無限plan
簽左24個月
有無巴打用過 收得好唔好

SMT續約咪同CSL一樣都係目316
我暫時好D下月完約CSL
如果轉去SMT就298
留係CSL就316

上面話免三個月月費WOR , CSL續約乜鳩都無

唔比佢轉PLAN
佢似講緊宜家交緊貴價長約無限PLAN
唔似係到期續約有優惠

數碼通其實都on99
我幾年前用緊6gb plan
後尾先加FUP，果時好似加128
咁理論上6gb plan完左 就要續既
佢話 個FUP未完約，所以將份約自動extend
明明加fup果震話斷月計唔洗綁死
不過好呀，佢老味 之後FUP佢加價
然後就問我會唔會續約
話續約多張sim 但FUP會變左148定168
我死都唔撚續
所以我覺得 佢地對舊客係有啲膠
但記得要同佢地鬥到最後一秒鐘

簽左csl 續約216

打錯轉台先岩

點解咁平

普通街邊sales, 淨sim 但簽36個月

無限4g?

Yes

呢d真係轉台先有機會

咩sales做到298+18再免三個月

之前係$138+$18
唔知HKBN做咩癲左咁，出個$236 12GB PLAN迫到對手減價出真無限PLAN之後自己加價

我係無得轉PLAN
佢免左我3個月 $168 唔係成個月費

有無巴打想睇英超西甲 用量王可以加
本身有now

咁都叫平

屌 岩岩續左約

我轉smt算
298免18很抵玩

簽三年有d淆

旺角街站見到$233 4g無限
屌點解我咁快簽左約

csl.

續約都有?

問過轉台先有

其實我想知有冇smt街站可以有轉台優惠

有冇電話 想簽

本身已經load空氣，吸晒d客過去更加唔洗用

好似完全無人提過three ,唔係真係咁差

呢2日用得幾好 冇話乜野load空氣.但係都係得20mb/s左右..係得1,2次係屋企test過有90幾mb
想問係咪正常..？

CSL舊客想升做無限plan,係咪一定要加約？

依家總結黎講即係
HKBN 或者旺角街邊簽就平啲?
講速度就 SMT但貴?

唔夠人揪咪打芧波

速度就csl
但要穩定同搭港鐵就smt

用緊HKBN, 仲有一年約
應該係租用SMT, 日日坐MTR都係LAG LAG下但唔會LOAD空氣

想轉都冇得轉

係咪得smt無免費share wifi iPad

係咁意留個言單聲
利申:同步用緊3同CSL卡

地鐵可以3仔收到CSL收唔到
自己諗

之前又有巴打話3仔係地鐵度lag下lag下 收得差 巴打搭開邊條綫？

HKBN都有真無限plan了
好似話舊客都可以$216+18+80升上去

咁咪仲貴過smt csl

中國移動暫時最平，但唔知好唔好

換d support 3ca or 600M 既電話
4G+係順好多

夠膽用CSL真係自求多福了

問過唔得
要248+18＋80先俾
仲要加約
hkbn舊客真係賤過地底泥

問過唔得
要248+18＋80先俾
仲要加約
hkbn舊客真係賤過地底泥
很重要所以要講兩次

CSL 就黎到期 一定唔會續!
咁3 定smt 好啲?

係地鐵見到有人用CSL真係掩住半邊咀笑 貼錢買難受